
                      Sencillamente entrañable,  que facilidad tiene disney en hacer peliculas innovadoras . Comienza un poco floja pero se va volviendo emocionante. ... sin duda la recomiendo,  aunque no la veo una película para niños .
        
            